第一日做7仔 你問我答

如題
唔自爆

邊區?

番咩工？

港島

巴定絲

7仔收銀

絲

有無男朋友

對波大唔大

搵我咩事

有

你預期我地會問乜？

有無人打劫？

我喺度

屋企廚房有幾大

唔大唔細

等緊

清機用幾分鐘？

有冇剪陰毛

冇預期

有剪頭毛

屋企廚房幾大

大過厠所

我垃圾無清過

如果有個男人出十萬蚊一q你會唔會肯下海

今年幾多歲

電話幾多號？

十萬盾？

記煙名記到頭都大

你好幽默

樓主靚唔靚女

唔想自爆

幾歲？對波敏唔敏感

二字頭定三字頭

畀我開發到唔敏感

次次叫人指邊包

都唔係

如果有鹹濕佬好猥瑣咁問你買安全套你會有咩反應

皮膚敏感

D幾

十八?

DLLM

樓主應該好多水 好撚淫

冇反應 正常收錢 跟住笑9佢

pt ft?

pt

覺得自己靚唔靚女

口水多

有冇做過ptgf

點解做7仔?

想飲你啲口水

正常人一個

因為要養我

無

十分滿分幾多分

幾多歲破處

5分？

樓主消失咗

有無試過著制服扑野

諗緊點答

樓主仲未答我幾多歲破處

我屌你照直講咪得囉

吉野家

瞄撚準未呀

我諗係10年後

樓主幾多歲破處

樓主 你都唔答我你幾多歲 破處

未破 點睇

畀我破得唔得

你肯定？

幾多歲開始自慰

考慮下

5歲

我認真問你又要喺度亂鳩答

冇圖?

我認真

點解五歲就識

自然本能

絲打你自貼證明自己真係絲, 唔使見到樣 但係要貼埋自己連登username

你係通常玩嗰粒豆 定係攞個手指撩下撩下

豆

垃圾工
點解做

時間彈性d

又係你呀獨步天下

開唔開心？

絲打影對腳嚟睇下

開心

跛嘅無腳

邊到仲有果把小飛象既遮呀？搵左好多間都冇

點數卡幾錢

男朋友沒有冇奶過你下面

貼手指甲

唔知 乜都唔識

樓主 你快啲自貼啦

你識我？

我改咗名呀

最緊掃黃好密，你怕唔怕？
7日完左會唔會再過黎做？
今日接左幾多客？

佢係我隻免費雞

樓主tg

打手

??? 無啦啦打咩手? 你今日有冇做gym呀

公司定私人鋪

公司

一定係咁

Sorry 認錯咗另一個巴打 打
佢成日追擊我
冇，今日落雨唔出街

問就答啦

樓主可唔可以影你啲腳仔畀我睇下

有冇tg

落雨點解唔可以去做gym, 唔好畀藉口自己喎

咩tg？
想溝我？

落雨唔出街

我哋可以交流下 飲食健康心得, 唔使成日喺連登當住所有人傾

Telegram

未必會

今日落雨有冇淋濕凍親

淋親不過無凍親

想溝小妹？

返幾點至幾點?

日日唔同

有冇比經理鬧??

點先溝到樓主？

地鋪,商場定mtr鋪?

冇

經理日日都想扑你你知唔知

儲埋啲印花可唔可以賣俾我？

地

經理女人黎

經理同志黎

帶咩色 bra

冇儲呢d野

淺藍

呀嬸同志

著咩底褲，番工果陣有無濕

印花可唔可以任攞？

唔可以 公司資產

窮呀

第一日都未熟手啦 有乜好問

純吹水

我三日無食嘢，可唔可以施捨啲過期三文治

最平賣4.9

個閪黑哂未？

賣唔哂嘅野食/過期野會點處置？

想要史迪仔

有無得係咁攞印花

破壞包裝然後棄置

對波挺唔挺

煙名其實幾易記 加油

有幾多人買condom

唔係扮正人君子

不過有幾條友問埋d問題好撚變態
痴撚線

多唔多冇禮貌閪客？

未

即日到期會減價

有無賣連登帳號卡

唔攞得

算挺

好難

今日得一個

唔緊 當講笑

唔多

諗住做幾耐？

3圍幾多?

把小飛象遮有未
我幫女朋友搵咗好耐都無

公鋪定私鋪
清機要幾耐

啲客唔要印花梗係自己袋啦

冇客同冇嘢做嗰陣得閒可以望下後面煙櫃同埋上多幾次煙就會慢慢咁記得了

可能keep住做

公鋪 今日清機嗰陣我放飯

要呀廢時比人屌

34 24 34

五十蚊個鐘訓我張床好過做 7 仔啦

垃圾工都係正當職業

底褲胸圍賣唔賣

唔知有冇紙底褲

有冇戴眼鏡？

你11點左右去7-11附近嘅垃圾桶 通常會見到兩大個黑色膠袋 打開有驚喜

有時戴有時唔戴

幾高

識得認D煙牌子？

高過香港女性身高average 10cm

有人教過 未記得哂

咁高過 average 幾多？

Averager

咪話高過average 10cm囉

簡單英文啦
唔難做

係咪要講清楚master定visa
定係講google pay apple pay samsung pay就得

乜野最多人買

要講 好多仆街唔講

邊度有全黑色master嘅 tap and go買
係咪已經冇賣
想買比人 周圍都搵唔到 得黑色銀聯tap and go

野飲 同熱賣點d野

有無得買女朋友

有冇得拎印花 想要巨量

我唔知 sor大佬

我試過比visa 但係講錯 話比master都du到
可唔可以試下係咪通用

係咪得半個鐘放飯?

無得拎 拎咗好似萬寜呀婆咁

thanks 咁你嗰間有冇 起碼想知係咪已經冇賣

有分兩個制㩒 可能係收銀睇到你嗰張係visa自己㩒咗 我地通常會自己𥄫下係咩卡

一個鐘 仲唔洗打卡 遲少少都冇人知

今日有冇賣到condom

有 有對大陸couple買仲要扮哂自然咁

咁正...

仲可以食熱賣點d野 雪糕咖啡都可以自己整黎食

灣仔？

唔係

有雪糕買既店全港好似得十幾間而已(做過其中一間

係呀 港島區 慢慢估

幾高幾重？

好高好重

超，你夜更任食啦

利申：做過7仔

化妝返工？

你明啦 ching

懶得化

我有一個鐘意左好多年既人，本來開始有機會一齊，但因為件事大家嘈左，之後就再無聯絡，應唔應該再搵番佢好？

搵啦 唔係自己後悔一世

7仔係咪乜人都請

都算係 正正常常已經請

有冇試過㩒錯制
個客比八達通㩒撚左現金
又要貼退錢單

幾錢/hr

返夜有d悶

每個時段唔同 朝早好似最低

以前翻過間鋪喺馬會隔離
忙到仆街

暫時未

巨峰雪糕幾好食可以試下

啲客嚟嚟去去都係買個幾種煙
黑冰 純萬 紅萬 風薄荷 M3

暫時紅萬最多

樓豬99%豬扒黎

唉係掛

出門口返工果陣左腳著鞋先定右腳

ok88

唔送喇

右

碧絲夢係咩藍色定綠色？

哦原來係你
今日去7仔買野
見到個暗瘡大肥婆第一日返工乜都唔識
仲要露條藍色bra帶出黎

其實你冇講都照過到

綠色？成堆煙係我後面都唔知邊隻係

藍莓8都多啊
基本上有大陸口音同阿叔都係食紅雙喜

成日去7仔買野
前面果個買煙都係買藍莓8

利申唔食唔識

得你一個人又急屎點算？

瀨

應該唔係我喎

果然係豬扒
靚女唔會痾屎

7 仔d 收銀係咪多人弱智

我每個月交3張單 佢都同我講要續張比佢交錢找錢

靚女唔會放屁tim

其實弱智個個係你
有得一齊收我唔一齊收？
你知唔知你交費幾麻煩啊
係一定要分開打㗎
俾你遇到個快手嘅咪算你好彩

btw見到多人千奇唔好交費

繁忙時間交錢正仆街

依家先發現自己on撚9打咗第一日做7仔 我係第二日